Tämbatsel päiwal andsiwat allanpool nimmitedu koggokonna liikme ülles, mis neil naudmist on selle Jaan Willemsoni kaest:Jaan Märtenil om nauda:		1.,			7 Tsetwerik rükki		2.,			8 Tsetwerik keswa		3.,			4 Tsetwerik kaara		Johan Sobelil om saada:		1 1 /2 wak keswi ehk 4 rubla selget rahha		Jaan Opmannil om saada:		1.,			3 wak kaarat		2.,			5 rubla selget rahha		
Jaan Willemson üttel, et neide naudminne om eige.
Otsus: saab protokolli ülles pantu.
Kohtomees Jaan Wirro XXX
Kohtomees Jürri Luhha XXX
Kohtomees Jürri Kärn XXX
